本癲狗決定係飲食台招親，有冇人想做癲狗夫人

me

無人同我搶仲唔係我 叫老婆喇老公

做老公ok?

本癲狗只係對雌性動物有興趣

做妹仔ok

妹妹

日日有好餸食 我奶

嫁你係咪日日有肉絲炒麵、炒河食？可唔可以聖誕中秋都食自家制蘿蔔糕呢又？

利申：人妻

而家好多男仔 男人識煮飯做家務架啦

緊係得

點解咁少人架，本癲狗冇吸引力

我

肥婆啱唔啱

我勸你快啲走
唔係癲狗攞你來煮肉絲炒麵

岩

人妻在此

人妻bb

你日日煮飯 ok?

肉C炒麵

日日都我唔厭你都厭啦